有無絲打試過同男朋友扑野果陣穿羊水

你地會點解決

生咗出黎繼續屌埋先去醫院

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

唔駛試過都知啦，call白車入廠

屌完先算

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

貼膠布囉

我著緊黑色衫

g chi